越美麗的東西我越不可碰

請勿自取其辱。

又嚟

歷史在重演

越醜陋的東西我越不想碰

屌林生老母都冇用
人地至少白手與家接手高登

我也不想碰但作為人自己也會有醜陋的一面

我都捉不緊

什麼我都有預感